集思廣益 蓋世寶吊老母以家幾多歲

我估35-37

假蓋00後

牙蓋屌柒個假蓋喇

真蓋70後

計返牙蓋30歲先至考ce

拔尖Ivy league畢業大約25，係big4考晒牌大約4-5年，入ibank做到渣大數6-7年

35-40啦

38-43啦

18碎
Or 47

有冇諗過蓋清repeat左好多年Ive?

有聽過外國朋友話當年有人上完dean list又報返入學再讀過屈左幾屆獎學金

牙蓋3歲開始上高登，家下都差不多25歲

佢冇講過俾我聽，但睇樣似40-45

我估佢 90-95左右

咁撚老就唔好玩連登啦屌

我地00後揸旗

行將入木了

重有我地10後

臨摹之年

大把人六七十歲都仲有精力叫mayu

痴線 幾時食飯叫埋

今日好搶口 成朝都

我地條team食飯好唔定時 我2-3放飯，dost 12-1放

食晚飯囉屌

我講緊am

一齊去食大快活邊勞晚餐？

我地7pm先開工，點同你食

6點食

42

估定真

一定有4

你聚過？

計到

之前仲開緊DSE post，我估99-00

佢做得你老豆啦

佢03 年上左高登未

咁得閒係屋企上連登返多半更啦，好多job🤦🏻‍♀️

佢戶口早過我，我都03年戶口啦，個時佢仲有白安宇嗰咋account

你都3張幾 仲老過你

上次見佢輪平安米

牙蓋條老坑起碼40up

你都4張啦咁

痴線

10

我個時中學雞，佢已經做緊嘢

佢應該差少少先到4張

五毛共用acc

好想幫佢含

癲 師兄幾時開始迷麻

上年

因咩事呢

俾感化了

G

迷 謝文欣算囉 好撚淫

留意到牙蓋無發表過意見

正到爆 佢做雞我一定一星期幫襯幾次

呀叔

由反麻大將軍變迷麻

同老貓差唔多，都係60後

老貓應該細d

腦魔起碼四十幾，紫妹年代已經三十幾

我個時會考都未考

癲 咁其他6個呢 賭撚

佢兩個加埋至少90歲

賭撚，煙民，蔣雅榮同我差不多

蔣雅榮似而家個A09

蔣雅榮細我一二年到

佢住葵芳 讀裘錦秋

你有無40+

A09細蚊仔來但

你都住葵涌啦 我讀附近

都係宜家咁估估下先好玩 真係講出黎就無癮

其實50+

36

咁又太撚老

N賓呢

n賓13碎

上面個個30up老坑

你呢

論壇人端

雖然錯字

真係會打到你變弱智 走啦

其實應該4字頭走唔甩
40 41 42 最大可能

老貓呢

45+

40啦 如果2000年已經上高登

都18年 保守 當時20頭 差唔多

老貓可以做人爸爸了

我28

你先係假

老貓應該都差不多喇
我估都係40幾
佢聲稱父母都攞緊長生津

走啦

唔好扮細

40幾老處男

死老野就番高登啦

咁好易姐65

您咪即係佢

38

大過伊巴謙莫域

豬腦呢

2000 年上左高登未牙蓋

膠登蓋

做大長今果期上

認真結左婚未？

當年牙蓋d 9up好高質
家下回曬塘了

呢排好多假蓋，但我想講既係珍蓋果種發至內心既ON9，班垃圾邊carry 到

又話早過03 年

03 年 我仲睇緊數碼寶龍

又話早過03 年

家下剩係識過大海叫雞

100% 未啦

以前好多無聊POST

佢扮嘢

懷念牙蓋 你會唔會過多幾年唔再上

膠力大不如前
蓋ching可否不要老

高登幾時有

請珍惜蓋清

佢就死，唔洗幾年

好波

當年上電腦堂睇佢9up係享受
而家係難受

一代不如一代 我以前上電腦堂係睇你9up

我而家上電腦堂係睇你9up

當年瘋狂反曼 而家無咗團火了

呢個post平均年齡係咪3字頭？

巨清 3 張野？

推到牙蓋答

當我搵到對的人就唔上了

反利算啦

今年16
頭先上電腦堂睇你地9up

好多3 張野

唔及得我地00後

咁你有排上

我同中田英壽* (壽仔)暑假玩轉吹水台果陣你地仲係精蟲

屌曬你兩個女友

十年前姐

中田英壽去左邊

8年

深山野狗呢

佢A0

話說蓋清係咪讀保良局/東華三院嘅中學？

佢讀陳南昌

牙蓋

我18

卡勞-37
蓋-43

無咁老

1998

走啦刷存在感𨶙樣

30頭？

yes

我02年中學雞，都計到啦

32~33左右啦

唔答

其實都幾懷念

初初上高登覺得蓋清好撚煩，同你的樣子如何一樣充斥大量分身

但今日見你地講佢，如果佢有日唔再堅持上網9up, 其實都幾sad ge

假蓋係你另一個人格

牙蓋幾時結婚？

同隻雞？

N賓 40

你都好了解蓋清啦
你又幾歲啊

yoyo都唔錯呀

00後 考緊dse 17

仲有個個miki

屌你老母 la

佢10年前有上高登其中一個電台9up

牙蓋最多30零歲

牙蓋果輩係高登果邊好似都仲幾活躍
群主,夜神傑佢地
係差火雞同牛三

中坑

蓋清點睇有綠人

三十幾碎刀迷G

其中一個N賓40

40歲都咁鳩

鳩嗰個15碎

N賓我想屌你屎眼

條閪樣而加凈係識日日過大海賭錢叫雞

佢做圖書館最底層執書臨時工

上左岸啦 都中年呀叔 有肚腩 唔靚仔

火雞88年

牛三幾歲

佢讀伍若瑜

牙蓋 應該有65-70

廢老一名

我估廿尾

嗰陣好多人開post叫牛三幾多分鐘入黎

又話元朗陳震夏

算啦 吹佢讀dbs算啦 反正蓋清都無句真

讀匡智 成績平平

教畜 三人組呢 有個邪x 都4張野

係主恩小學教書

葵涌個間？ 以前打過排球同佢地

[url]透過 HKG 分享一則貼文: 東華三院聯校運動會吹水區
終於搵返個post

蓋狗

記得有另一條友開post問蓋係咪東華三院
之後唔記得蓋好似默認咗
打後一直當咗真

咁撚多東華學校

又係

原來有18間咁多

結左 其實佢係混血

香港混印尼

老豆係印尼有幾間廠

老母做律師

自細富二代 中學成績好差 會考得幾分 最後入左ive溝女

35歲個年返大陸打飛機識左以家老婆 佢老婆以前係骨妹 但幾靚女 湖北人 細蓋青6-8年

蓋青38歲個年佢地結左婚 佢老婆都轉行買內衣 係葵廣開左間鋪 所以蓋青成日去葵廣

以家蓋青43 歲 岩岩生左個仔 佢話想追多個女 以家蓋青唔洗做 主要靠過澳門玩過日子 周不時叫下雞 佢老婆都知 但無理

應該係葵涌啦

我都好多年冇同佢傾計了 自從MSN冇左就失聯

佢頭像張相好似逗雞眼

火雞成日約我出黎 我拒絕左三次

sosad 我岩岩msg左佢

唔撚係呀你 講真你有冇食過佢姐?
一陣返高登索下料先

點止
五代同堂呀
最老果個出世果陣仲要留髮鞭
最後生果個仲學緊abc

靚唔靚

陳妙瑛樣

好掛住以前高登識既一班手足
有個叫supreme power我心中既改圖之神

G 啦姐係 88年今年都3 張野

人地300磅大肥仔

點解想約你

蓋清知唔知塑膠旺幾歲?

好想同旺c兄出黎食飯9up

有見過?

冇啦 遲D試下約佢先

X膠X個堆唔係都係蓋清分身咩

蓋青我唔覺得佢有分身
係得張靚穎一個

N賓

巴斯

都系佢分身

22歲 卜卜脆

蓋清有冇見過塑膠旺

蓋清同C馬超熟唔熟？

條友又係成堆分身，咩仆仆9、你的樣子如何、C馬c

屌啦星 點解宜家搵返D舊post咁撚難, 以前打D keywords就搵到
係唔係又係林早洩條仆街搞屎棍

其實我以前仲估你都係x膠x其中一個分身

咩樂觀sir個堆

又唔係問你
知你同蓋清熟啦

蓋世寶吊老母入一入黎

迫爆神點睇壽仔

而家得返天空之藍先係樂觀SIR
早期用沉默小言，隨遇而安的人

代答

勝膠旺我睇住佢上高登
果陣叫經典名膠/時代巨膠
成日chow 9up哥d post扮佢

你話呢

如果呢個係蓋清 我會好失望

塑膠旺有冇40歲

直頭偶像幻滅

認真，蓋清有冇見過老貓真人

佢06 07先上

我反而覺得幾似

雷震霆味就是高登個個蓋世寶

I bank 做IT support就當自己做 ibank dealer

冇戴眼鏡 多頭髮+剷青型男

想知更多關於老貓，蓋清有冇資料提供

Dr jim果款 上左位it老屎忽樣

呀叔剷咩撚野呀

真係見過真人?

如果你真係一team人用個ac就信
但一條友日日全職上forum，硬係覺得你係樓上個啲樣

Fevaworks講座

我掛名返工

有冇影相，其實點知佢係?

成班中坑差唔多款 正常人樣

咁點確認佢係腦魔

其實你無做野幾耐

果個年代it人幾smart

應該最近冇做喇
咁得閒下下過大海

佢呢幾年都無啦 有一大半時間係澳門

我有工返.

炒散？ 一星期三四日澳門

係上年17年開始成日過澳門

有冇同佢傾過計，真人嚟講

我都唔知邊個係佢

係咪受咗咩打擊，搞到沉迷賭海

癲狗

連蓋清都唔知邊個係老貓，有冇咁神秘呀

ching你講緊塑膠旺牙

原名勝膠旺 讓左個名比耀寶皇用 自己改左做塑膠旺

好掛住勝膠旺
屌 仲以為佢同塑膠旺真人認識 原來只係網友

唔係叫班學生妹扮勝膠旺比你騎咩

果個係老巫牙 ching

老巫咪蓋世寶囉

高乘駿9up先係9up始祖

老貓01-03 年已經9up緊 耐過你

高乘駿同老巫是咪同一個人?

可能唔係
高乘駿9up就肯定係小皮球 攻擊貓果渣 即係成日打aoc

系 上網典溫故知新啦

高乘駿 係工程界人士

認真 牙蓋有冇諗過記錄低你點睇 03 - 10 年 咁多位巴打例如 老巫 高乘駿 壽仔
仲有佢地既資料 講真有日你唔再上高登 呢D資料就會失傳

網絡界朱翁 掌故王 蓋世寶吊老母

高登有年收皮 龜速咁慢 壽仔搞熄登我幫佢搞旺個場
佢住觀塘 而家應該40+

蓋清係高登非物質文化遺產

法國佬巫斯義，教畜三人組頭目，高登會員，與文邪、深山野狗齊名，同為高登極具爭議的會員，巫斯義現時在高登的活躍程度極高，及換了高乘駿9up此名稱。此條目主要講述法國佬巫斯義之事蹟，有關高乘駿9up於此暫且不提。

蓋清應該出返本書，好多細蚊仔睇住你大

以前玩科林好玩 成班一齊搞2000fun
又冇認真撚係度捉錯字

係邊一年 05-06?

係囉 好多呢D野唔係你講 真係冇人知亦冇人識

到你搞搞下一半 當年班人就會走返出黎 講更多既資料

火雞姐仲記得我 宜家同佢msg緊

點解蓋青唔再賭馬

叫佢搵我

牙蓋 火雞姐話想同你contact返

點搵?

derekwa

D人淨係記得我上膠登
當年我係熄登好出位

叫佢留tg

係老貓?

好on9 當年重係初中雞用電腦上高登
已經見到蓋手足比人屌到過街老鼠咁

到今日蓋手足重係從一而終

當年貼咗出來

相？

年代久遠，無

佢自爆真人相定名?

無記錯係icable email

我都同happy姐玩過好耐msn
Koala仲同佢食過飯 係女黎
唔知點解意外後竟然變成仔
樂觀sir又識happy姐真人

Thanks

靚唔靚仔

無相流出過

樂觀sir一定唔係啦，樂觀sir諗野好消極，牙蓋份人積極d

有樣嘢我覺得好奇怪，天空之藍係有錢買撈，屋企人做生意
但樂觀SIR係窮家子弟，父母不思進取
佢兩個肯定有關係，但唔知咩關係，有時見樂觀SIR用天空之藍出post

可能假既呢
一切都係假

就好似蓋清資料都係假，得年齡老野係可信

樂觀SIR係住一家屯門公屋，City BBA China business 畢業，金融海嘯被炒後轉做地盤
父做牛工，母做清潔，阿哥賭錢欠債

我覺得樂觀SIR悲慘身世肯定係真，冇必要作到自己咁慘，上高登講足十年
一般人做唔到

牙蓋 我PM佢fb比你 你想我PM你 邊個高登acc

佢真心係怨天尤人果d人，少d正能量都比佢放負傳染到

十幾年前有期佢話識唔到女仔，係咁出post鬧港女貪錢
而家唔知點，問佢都唔回

張靚穎

比條link黎 一陣sd錯

有冇出黎見過高登仔？

約過交收

蓋ching同我一齊食譚仔ok?(我請)

Ok

預埋我

sd左

一齊出黎傾下計囉 大家都係十卜雲加 我請